屌你老味d廢中廢老識唔撚識買野食？

屌你老味
M記又好 大快活又好 乜柒都好
要排隊買野食既話
前面遇著班仆街廢中廢老
真係屌你老味番屋企自己煮仲快有得食
叫個餐都可以問呢樣問果樣
又唔撚望下後面條隊排撚到唔見尾
落黎食早餐就係唔撚想煩
屌你老味結果連早餐都食唔撚到